[人噴我又噴] 比噴髮膠噴到隻眼好辛苦

最近學人gel 頭噴野
點知今朝一個唔小心嚇到自己隻眼
眼鏡都矇哂 要除黎洗
唔係就野都睇唔到
應該無永久性傷害 不過中左招之後搞左好耐先無事
影響哂今日既返工安排

大家認住佢 各大藥房超市都有得買 小心d

大家用既時候一定要小心
更加唔好幫其他人噴

好彩無色 有色既話眼鏡都唔洗要

殺它死

很好 大家都提出自己被拉既合理方法

原來眼都會嚇親

不如用黑旋風啦

有無人gel 頭有心得?
出黎教下路?

以前細個時用止汗劑唔小心噴到同學隻眼
哇 佢隻眼即刻紅哂 真係嚇死我
幾驚佢有事呀 有事就唔好啦

你up 乜

不如噴啲染髮噴霧，各大超市有售，幫啲頭盔上下色